有冇人覺得屏山南梁德明好正？(圖輯)

正義感，有 !
堅毅，有 !
靚仔，有 !

推呀

推推推推推

唔好再睇你個ex啦，要睇就睇佢啦

推

嗚呀

做咩鳩推議員post

但我幫你推

推小明上熱門未

德明好靚仔
推

你真識食.jpg

原來係感情台，樓主有冇嘢要幫手？

排

好撚7喎 行行走走

巴打好似有料爆

Jed thx

有個翻唱歌手把聲好似佢
佢niconico

[url]
[/url]
好好J

好想比佢屌

嗚呀嗚呀！......
跟住合埋雙眼，享受射精的快感

要放鬆全身肌肉，將所有力量集中於JJ上

盡情地射

source? I want it!!!!

你班仆街又視姦手足連男人都唔放過

wo~~~wo~~~

是咁的

平時一大早起身見到梁德明

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小明既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小明俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小明已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做林鄭

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落林鄭塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五個禮拜既精兵俾我呀

好大隻下！

痴線post

執執個髮型應該幾正

再推